(non jupas) 3.66冇八大

3.66 先得恆大
其他完全冇回音
報左poly city bu hsmc
因為我個科好睇重interview
My major is marketing
3.66 入恆大真係哂曬

下年再報囉

等n手飯啦 應該有機

咩科

Gap year 聽人講好大壓力
迷迷惘惘嘅一年

Mkt

marketing先3.66
難小小喎...

你係咪報左啲好難入嘅課

含大都係大

呢年係唔係有online exam?
有既話對GPA要求更高

3.3社科 咩offer都冇

3.66 入恆大真係哂曬

吾含好失禮你咩？

Wasted

No，我全部報mkt

報左咩u

樓豬咁撚勁 考DSE入返港大啦

Yes, 我寧願gap year

bu city edu

year幾

我fd 3.4 社科有offer

Year 2

which

廣州恆大

講真社科3.3唔高